香港城市大學（東莞）將招生6千人 投資21億元！

城大東莞校區選址松山湖和大朗鎮屏山村，校區用地面積大約524畝，分兩期規劃，總投資額21億元人民幣。2023年3月前完成校園第一期的基礎設施建設，滿足部分學科的辦學條件。

學校建成後，計劃招收本科生2400人，碩士研究生2600人，以及1000名博士研究生。

（一）辦學定位
香港城市大學（東莞）秉承教研合一的理念，定位為卓越的專業教育及研究型學府，致力發展成為以「問題導向」研究、新科技和專業教育著稱的全球一流教研中心，重創新、創造和實踐。

（二）辦學目標
香港城市大學（東莞）秉承港城大“敬業樂群”的校訓, 根植中華，放眼全球，服務社群。透過其精選的學科建設方案和人才培養計劃，大力培養契合東莞市整體發展需要的國際化高端人才、帶動和支持東莞市高等教育辦學質量和辦學層次提升。

校區用地面積523.9185畝，分為兩期進行規劃，其中一期用地面積179.5656畝，二期用地面積344.3529畝(包括湖及山體)。

校園總建築面積30萬平方米，分兩期建設，一期建設約124,719~147,654平方米之間，二期建設約175,281~152,346平方米之間。

有冇ISO認證

開係東莞

主修：做雞

BSex

我喺東莞城大

松山湖 唔係華為總部咩

唔知而家點呢

朝早返學, 經四通八達港鐵中心車站九龍塘站落車,方便快捷
除即進入大陸商場又一城
只需3分鐘, 到達shitty商場入口, 望一望校名, 咀角微笑
very proud of自己身為香港big4大學生
雖然要上8個鐘堂, 但係有更重要既事做
遠處係揹住好似網球袋咁大既LV袋
化濃妝著短裙, 拎住杯starbucks, 修讀marketing既港女ICY
"James, 好sorry呀, 我唔係想late架, 頭先搭MTR有d塞車, 去starbucks買cup不千努買耐左, 最衰係個waiter, 好stubborn唔識聽英文...."
呢條死港女真係好春煩, 唔係貪佢床上勤力成部榨汁機咁真係一早中出飛
"今日又一城開apple store呀"我攬住ICY條腰向前行。
"真係架!? 等我打卡先.... 頭先杯cup不千努咁快有2個Like喇......."
佢真係好撚柒煩。
上左層電梯, 已經見到好長人龍, 原來Pierre, Suki, Zero, Handsome都有黎排隊。(我讀FINANCE既同學)
仲有幾個鐘先開幕, 我同ICY坐係地下等, 佢繼續拎住部4s係到玩fb同推銀機
我望住大大個蘋果logo, 回想自己幾經辛苦先入到big4大學既辛酸。

"點解咁耐架,damn it!"
我突然被等到西口西面的ICY打斷了思緒。
原來已經快12點, 開始出現食lunch既人潮。
"我部iphone都玩到冇電喇"
每次見到佢副不屑既咀瞼, 我都好有衝動想分手, 港女真係好撚討厭。
只有佢玩電話既時候, 呢個世界先會平靜。
"你用我呢部玩啦咁"
"Angel都有推銀玩架咩!?"
我勉強擠出皮笑肉不笑既笑容, 但係ICY已經低頭好熟練咁放緊銀仔。
入大學前曾經憧憬可以認識到電視劇中大學入面充滿氣質既智慧型清純美女...
突然之間店內多左好多著住apple tee既員工
拍住手咁係到鳩叫歡呼, 仲嘈過係podium叫莊班痴線佬
Apple Store開幕
個個人都湧過去出機, 好辛苦先迫到埋去
不過過程都比返學輕鬆
出左4部16gb, 一出門口就放左比大陸佬
咁就淨袋萬5, 經過呢d買賣活動又好似明白左經濟活動多幾分。
大陸佬遞左五十幾張一千蚊紙過黎
ICY一手搶左, 望住疊錢笑哂
"去買新袋喇去買新袋喇"
見到疊錢通街係到揚下揚下，
"拎黎還左卡數先啦八婆"
oh shit, 我終於衝口而出...

一語成讖, 笑哂口既ICY即刻西面, 仲西過關公
佢拎住疊錢想扔落去商場既下一層
我即刻捉住佢既雙手係咁道歉
"買袋買袋.....找完卡數陪你揀,送個比你...送個比你..."
ICY見狀都好識做,比返d錢我
"個袋好重,幫我拎袋"ICY將個沙包LV扔向我。
屌你老尾,我拎住呢5皮幾野出去走轉
我要咩女有咩女, 要幾好服侍有幾好服侍
點解我拎住咁大疊錢仲要受港女既氣
我真係好撚想打柒我面前呢條臭西
但我忍鳩你, 今晚我一定屌撚死你, 屌撚到你升仙！
ICY入左間個名連我都唔識讀既舖頭
揀左個手袋, 懶可愛咁講
"呢個袋好靚呀係咪呀,我想要呢個呀bb"
一拎個手袋睇, 屌你成7000幾蚊！！！！！
7000幾蚊我可以包十幾條女, 幾淫賤得幾淫賤呀！
"我想去washroom呀, 出面等丫, 你快d喎bb"
我忍你..我忍你.... 我一定要屌番夠本冚返條數
未幾,ICY見我拎住個新袋行出黎
即刻lum哂自己主動拎住個新袋左睇右睇, 一臉滿足
"呀!!!......."ICY指向1點鐘方向。
"好大隻呀....我要影相我要影相"
原來有幾個紅褲仔猛男企左係Hollister出面
我面前既ICY好似癲左咁, 一枝箭咁跑過去2個鬼仔前面
流到滿地西水

"快d幫我影張相"ICY腰果眼向上仰望金髮藍眼高大俊俏既鬼仔。
我面前呢個人好陌生, 我從未見過佢咁淫既表情
就算係平時做愛既高潮樣,都遠遠不及呢個眼神
突然個鬼仔抱起左ICY, 左手攬腰右手抱肉脾
走哂光既ICY竟然好淘醉
"you're so naughty"
"James你企係到做咩呀,快d影相啦"
"Come on James"

我終於睇清楚我面前呢個女人
洗幾多錢都好,呢個女人注定會比綠帽我戴
我咁大個人, 平生以來, 未試過受咁大侮辱
我衝前一手將件臭貨扯落黎, 我發誓今次會係最後一次
"James..James..,咩事呀, 都未影相, 你想去邊呀"
我今次一定要中出即飛！！！！！
我一路扯住ICY隻手行左5分鐘
去到火車站附近既理想爆房
我係銀包拎左3舊水同張學生證出黎
"有生意,城大學生9折"
一入到房我立即大力推ICY落床
"你痴左線咩,好痛呀"
我咩都已經聽唔入耳, 好粗暴咁除佢d衫褲
"戴套呀,唔戴我唔做"
我冇理佢,一手扯開佢個Bra, 再將個套扔落地
"喂,叫你戴套呀,你聽唔聽到呀"ICY又想西面。
我已經對呢件臭西失去耐性
"我買撚左個袋比你呀"
ICY比我呢一下嚇到呆左
說時遲那時快, 佢神志未恢復我已經入左
好撚爽呀....我終於都中出到呢隻黑鮑......
果種真摰既濕度同溫度真係好正.....
ICY feel到我今次屌得好認真
佢都不停以西洋AV形式去呻吟
要射喇....嗚呀..... 我將d子孫顏射哂落ICY到
ICY用紙巾清潔塊面, 突然攬住我想同我打車輪
我二話不說即時兜巴車埋去
ICY眼泛淚光咁望住我
我冇望過佢一眼著衫行出房
ICY嬲住張被衝出黎
"j...j..james你...你做咩呀"
"你以後食自己啦臭化西, 咪撚再搵我, 我媾你當叫雞咋！"
我頭再不回充滿霸氣拎住30蚊同學生證離開理想。

落到地下睇錶, 原來已經下午4點幾
今日既堂我已經走哂
但係我唔覺得我有浪費到時間, 浪費到納稅人既錢
係shitty讀書, 會明白時間就係金錢
返學(走堂),搵錢(炒iphone),買名牌媾女,爆房原來都可以做到一條龍
係商業世界入面, 尤其對於男人, shitty簡直係一個活生生既模擬戰場
男人只要識得商業社會既玩法, 就可以係上流社會生活, 女人, 只係玩物, easy come easy go
shitty提供既呢個咁方便既環境, 就係要比學生, 特別係BBA學生, 體驗上流社會既生活
返學(走堂),搵錢(炒iphone),買名牌媾女,爆房, 呢個就係最簡單最直接既commerical tutorial
唔好講3大,世上冇一間大學既商學院可以及得上shitty, 紙上談兵點樣及得上活學活用

今日我上左寶貴既一課, 我過得好充實
我學到既野, 係連cambridge, harvard既學生都冇機會學
我真心為自己身為shitty學生感到無上光榮。

東大

學位認受=香港？

學費收幾錢? 香港政府有冇津貼?

我記得科大都要起係大陸
科大 中大 shitty

一早中國/香港學位兩地認可好耐啦.

國家教育部與香港特別行政區政府教育局於2004年7月簽署《內地與香港關於相互承認高等教育學位證書的備忘錄》，兩地院校在升學銜接上正式互認學士學位及以上之資歷。兩地認可院校的學士學位或以上程度畢業生，可申請到另一地的院校繼續升學。例如，完成內地學士學位課程可升讀香港院校研究院課程或進行職業學習﹔完成內地碩士學位課程可升讀香港院校博士學位課程。同樣，取得本港院校學士學位資歷可升讀內地高校研究生學位課程或進行職業學習﹔取得本港碩士學位可升讀內地博士學位課程。

現時，協議中獲內地認可的本港大專院校，除了由大學教育資助委員會(教資會)資助的8所院校外，還包括其他12所擁有本地學位頒授的院校，即香港演藝學院、明愛專上學院、明德學院、珠海學院、宏恩基督教學院、恒生管理學院、港專學院、香港能仁專上學院、香港樹仁大學、東華學院、職業訓練局香港高等教育科技學院及香港公開大學﹔同時，本港認可內地逾千所普通高校及在內地擁有學士學位授予權的獨立學院的學歷，方便兩地學生報讀對方的碩士及博士課程。

香港城大要改名
東莞城市大學（香港）

到時係咪簡稱東大?

香港的大學近年相繼進軍內地，香港科技大學在廣州南沙興建校區的項目，日前獲得國家教育部批准，動工儀式今(26日)舉行。科大指廣州校園首階段會先招收研究生，待校園條件適合後便會招收本科生，預計首期工程2022年中完成。

科大已於本年度率先在香港科大的清水灣校園推出先導計劃，招收106名研究生，試行科大(廣州)擬設的課程、開展相關領域的研究。至於擬建的廣州南沙校園，建築風格將與香港科大一脈相承，建築規劃以配合四大樞紐定位相關的教學和研究活動為主軸。
國際知名建築事務所Kohn Pedersen Fox Associates(KPF)負責新校園總體建築設計規劃，該公司曾參與英國倫敦最高的蒼鷺大廈(Heron Tower)和北京最高的中信集團總部大樓(亦稱中國尊)計劃

技師都有大學學歷

深圳有中大 GZ有科大 東莞有shitty 就黎全部學校都replicate一班大陸人

理大佛山分校的建築項目即將開展，建築總面積達二百公頃，其中一個選址相信位於三龍灣內三幅預留用地（紅框示）內，鄰近廣州南站。

取代香港真城大
中國城市大學（香港）
中國城市大學（東莞）

簡稱中大

繼城市大學東莞分校後，理工大學佛山分校亦即將上馬。本報獲悉廣東省早前公布本年度重點建設項目計畫，提及理大佛山分校項目建築面積達二百公頃，建設教學、實驗、科研等大樓，估算總投資額為人民幣三百零七億元，折合約港幣三百四十三億元。早前佛山市亦透露理大分校其中一個選址定於三龍灣高端創新集聚區、暫名「廣佛薈」的片區內，地段鄰近廣州南站，乘高鐵往香港僅四十六分鐘。

中大（香港）
中大（東莞）

cu city ust都有中國版
poly都就快有中國版
Hku反而未有

港大深圳醫院算唔算

理大GZ 港幣三百四十三億元

但係shitty 21億元？

CUHK1
CUHK2
CUHK(Shenzhen)
CUHK(Dongguan)

同深大一樣
畢業證書都係兩地一樣

理大好l有錢㗎，咁多年成日有校友捐款，政府畀佢既資助又係第三多（僅次於 港大中大，多過UsT）

城大好窮。

cuhk sz 同cuhk畢業證書一模一樣
深圳兩隻字都omitted埋

係咩？？

係人地地方開大學叫香港
笑死 香港個名變咗gimmick

建設大灣區分校

媲美 美帝加洲灣區大學

理大佛山分校項目建築面積達200公頃，建設教學、實驗、科研等大樓，估算總投資額為人民幣307億元，折合約港幣343億元。

城大東莞校區選址松山湖和大朗鎮屏山村，校區用地面積大約524畝(35公頃)，分兩期規劃，總投資額21億元人民幣。2023年3月前完成校園第一期的基礎設施建設，滿足部分學科的辦學條件。

Poly>City

咁咪超越含大

當然啦
中國城市大學（東莞）係一代宗師
Origin of BSex

真啊 所有香港的大學都有中國版

點解要咁

做咩唔直接叫 東莞城市大學

班蝗唔係唔中意香港個名咩

咪幾好 唔好再落黎香港讀書啦

中大深圳有啦，咪又係落黎

若果將沙紙無寫東莞都香港有撚分別
屌，明眼人真係早走早著

身體很誠實

同*

我上去讀 順便叫雞

中大深圳咗好多年咪一樣大把人讀cuhk

唉點算

vnd rjd rmvh ar

ojrk bkog asje anmt p

oaiv oihe rvl bkog amyop o ino fbrlb pqmb

莞式教學

理工都有

Dongguan university
DGU

酒店及接待業學位 intern唔使爭
輸入hall雞

屌垃圾shitty今年咁趕客 又冇hon又做雞大學

畢業GPA 幾多先有大酒店做桑拿部MT in

agger

學校有冇hall雞長住 ?

如果你係非洲人
學校可以免費安排2個比你

真。野雞大學

cap 香港錢
港大深圳醫院咁，話明合作，叫你香港墊支完之後走數

幾時到HSU 取代廣洲恒大

仲有附屬asso 掠水

咁shitty都有

冇咗
賣咗俾人

點解

21億美元掛

為咗開獸醫賣咗CCCU 俾UOW

窮到賣左自己個仔

應該係冇位

搬走咪得

唔關事
AC2 本身地契都淨係可以做阿蘇用途

設施黎講
Poly已經完勝city
剩係poly電腦高班過city好多

硬件同資源上，poly的確係好過city好多。

吾城